武漢舉辦大型泳池派對為民眾消暑

永續武漢肺炎

相信政府唔怕

笑撚左

又屎又尿咁，武肺病毒都怕左佢

大霸放水咋？

下一秒放水沖晒落三峽
解決糧食危機

佢哋條大腸就放水

直頭係你個名

大壩已經盡力了

2019年8月18日嘅香港

溝出新品種

中国特式群體免疫

分分鐘毒過恆河

真·甲由點都唔會死

煲出一泡精華

生化武器，用嚟武統台灣

ching心水清

整極支那版恆河水姐

別人有的咱們中國都有

撈埋一齊可以練蠱鬥毒

比起武漢肺炎，我更驚支那人遊水嗰啲屎尿

應該仲毒過武肺

望一望，發覺7成係男人

武肺party
可能武漢人已經煉成左herd immunity

棍撞棍，識玩

同印度人對恆河水免疫一樣

末日前狂歡係樂事

培養緊新武漢肺炎

CLS 真正既攬炒

好想駁電

党：新新冠肺炎

初中開始就覺得公眾泳池其實勁污糟

唔係私人泳池/溫泉都好少會浸落去

又口水又洗腳水 諗起都唔開胃

痴撚線，咁多人咁迫，同一齊沖涼有咩分別，share老泥

成個池都係焦屍
何其壯觀

將呢堆野套用落支那人
係噁心十萬倍

咁開power on嗰個人會唔會死埋

除咗老泥仲有屎尿屁

真係痴撚線嘅 汗 油

真心 武漢一早群體免疫左
佢點搞都好難再大爆發

其實再爆我哋都唔會知
沒事兒沒事兒

痴撚線

點止肺炎，全部中淋病啦。

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

好恐怖

咁撚多人點游

痴線

反智下啦，目標係武漢人咩？ 佢地都係普通人都係同我地一樣係victum。

就咁睇似係真既

睇到呢張圖都覺得呢班人下賤
人多命就真係唔撚值錢

信政府唔怕

先唔理有冇病毒

多人到咁 成堆水面垃圾咁有咩好玩

點解我哋香港都唔放寬一下

好諷刺 搞到人哋國家仆晒街
自己就咁happy

開頭以為係 fake news
睇內文

武漢舉辦大型體液交換Play 為民眾消暑

大中華膠真係好有愛

女遊客半價

Wuhan wavenext wave is coming

四川水災片系列，有浮屍面部向下在黃泥水中飄浮，拍片那人竟說那些水很骯髒還在游水，其他圍觀者都是唔理

sls

希望當中有隱形患者

不如佢上去援助吓班victim啦

其實佢哋之前死左咁多人，點解好似一啲事都無咁馬照跑？

之前明明睇撚住佢哋燒焊封門等佢哋自己隔離等死架喎。
又話咩送餸入小區小小肉加菜都3-400人民幣，食唔起就死。

喂其實呢個撚屌國家究竟點撚樣架啫？

自己屋企爆屎渠流到成棟大廈都係
仲笑鳩人哋屋企臭
人無恥則無敵

充分展現恢復的活力
上帝可唔可以發明一樣野係支那人冇得打飛機

死哂嗰啲一早燒哂屍
死唔去嗰啲咪少隻香爐少隻鬼
反正還有党，唔怕

咁都有親朋戚友架？全部死哂？
究竟點撚樣啫？

死咪死，唔死咪繼續過生活
唔通佢哋夠膽追究責任咩

想贏就follow Pompeo 玩法啦 on9仔

係喎。駁唔到。
當賤畜正常人咁睇一開始已經錯左。

我有朋友話上面真係冇咩事
因為佢地之前真係做宵禁
到做哂所有人test先解封
事實人地真係真係果斷過香港好多

非五毛膠 以事論事

如果test準就幾好既

追究＝送死
所以無人敢出聲

sor 係直頭封城 唔止宵禁

因為佢哋唔concern人身自由同dna私隱
好處係短期內好快斷尾
但代價咪就係一世都俾支共監控

真心都有同樣感覺
識一個台妹Dj係上海啲夜場播歌
見佢錄返工啲story都見到人山人海
又泳池party 啲人好似唔識驚 又真係好似冇人有事咁

香港人要真相
其實真係要睇下上面真實係點
我frd真係笑我無知
支共係冇咩人性
但人地做得好做得差真係要客觀啲睇
當時香港真係封關都唔洗爆到咁

冇曬人咪唔駛食嘢囉

中國又贏

有女人比人老強咗啦

cls

我都信佢哋搞掂咗肺炎
係某d人唔肯面對
因為佢哋夠獨裁夠奴性同超強監控

解決糧食危機，原來係解決食飯嘅人

咁撚多人、係到痾尿痾屎唔得你死啦 cls

永續肺炎後又一傑作
永續瘟疫

大陸唔理人命，直接封城，有病既由得佢死，死晒咪無事

我大陸阿公阿婆已經無戴罩正常生活幾個月都無事

認清事實啦，對付疫情一定係唔理人命既極權政府清得最快

冇水泡坐啲人，睇完表演咪甩哂皮

好撚污糟

成池腳皮

支那同北韓應該係全世界清得最快

大陸喱算唔算做左人體實驗
證明話鳩知隻19 菌係work

啲測試錢 邊個出？

自己国家水災搞埋呢啲咁嘅活動？

咱们国家富强，哪有什么水災！

好似話旅遊景點全部唔洗錢
引啲大陸喱四圍走
似係做人體實驗🧪
如果冬天死得小咪疫苗慳番囉

我frd係公司比
其他就唔知

驚d人唔死

唔出奇，確診嘅掉去火神山等死，就死嘅拎去火化，咁咪冇事

真係當正無晒事咁

樓主個名

真心覺得畫面靚

幸存者

支持 理解 尊重

沒事兒

大家都有抗體，怕X😱

沒事兒 沒事兒

一人一篤，泳池派對變溫泉♨️派對。

上面真係無乜事，d 人出返晒黎消費去國內旅行，都照反工放工周圍去食野

利申:屋企人係國內做野

體溫煮熱晒啲水

日日報世界其他地方仆晒街, 得佢地無乜事

一野送晒佢地去上海

泳池起碼有氯水

唔係公眾泳池特別污糟你估會所嗰啲好乾淨咩

認真
連行都行唔到步咁仲有咩意思

就算冇病見到都想嘔 成堆肥油又屎尿屁

你就真係反智

巴打有大志
目標係14億中國人

第N波

溫馨提示 大陸泳池真係得水 唔會放氯氣

連登仔係咁，怕死又只識自hi 笑人，其實有唔小地區情況都好穩定，近嘅中國、澳門、台灣，遠嚟新西蘭、加拿大等，佢哋追蹤得好，關口亦守得好嚴，就算有一兩單出現，都好緊張追蹤同即時堵塞漏洞。

雖然中國係用極權手法嚟追蹤，但大多數人都只睇結果，而家佢哋就不停對外宣傳中國式抗疫好處。

成功控制嘅就谷內需，等時間等疫苗，長間嚟講地方大有人口又控制到嘅一定著數。控制唔到嘅唔使講都知點大鑊，身處香港嘅連登仔心裡有數，口笑人其實心震緊。

之前香港連續多日零確診，市面即時出現喜色，氣都鬆翻小小，不過林鄭帶領下嘅港共無能人所共知，慢慢受啦香港人。

有黨驚閪咩，支那狗最多咪死

死多D

可能係一過越南邊境先中招啦

加埋後面架船浪浪下好奇趣

嘩屌 啲水一定好撚臭
咁撚多人 水裏行間都充滿住支那屎尿汗口水同痰
病毒都怕撚咗你 不了

請回應

成鬥畜牲，隔住mon睇都覺得臭

等下啦，遲下你地係屋企都有得遊

中武肺 唔怕

群體免疫呀你識乜

爽yy lo鳩貼鳩，閪貼鳩，閪貼閪，武肺貼大家！

死光最好

話撚之佢地死啦
我係話了解清楚事實係點先笑人
唔係我frd話我知我都以為上面冚住哂扮冇野

萬家宴2.0
又準備放毒喇？

反智轉身

唔好阻住連登仔打飛機

佢地睇到呢d post會好high
好似睇三峽新聞咁
係精神食糧

係不過係連登讚好實比人負評

好污糟

屌

呢個政府係無能
但係唔撚洗吹奏支那嘅
獨裁國家不嬲做嘢都係果斷過民主國家好多
因為人地民主國家要係制度呢面做協調最後得出政策，盡可能保障到人民
獨裁嘅我搞出嚟我話晒事，當中有冇損害人民利益同侵犯人權wfc
金仔都好撚果斷家，一有人中招即刻拉去打板 包無手尾跟

免疫精華，加落三峽度
一排出嚟咪全國免疫

係架
之後一律唔當武肺咪無事囉

無事

咁多人浸其實啲水會唔會已經變熱

起碼少啲人先浸過先
不過聽到泳池兩個字已經打左個凸 距離上一次游水 應該都有7、8年
浸溫泉就好少少

已封鎖會員 - 予一人
咁都有五毛洗地

點至臺灣

武漢舉辦大型泳池派對為民眾消毒

遲啲支港政府舉辦
呢啲沖喜派對

我哋可能被迫去

點解仲有咁多人未死

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

武漢最安全啦，隨時個個都有抗體

大陸d 試劑準確度差到
英國全部退貨。
有事都驗唔到，所以咪少確診lor

佢哋夠膽俾人群眾集咩
一陣俾我哋騎劫左點算

但抗體last得幾個月
香港尋日先有個被覆桌

啲人密撚到咁樣
凍水都變暖水啦

支那豬又真係信已經無哂事
好可憐

其實唔使阿 過多幾日洪水都黎 全方位360度無敵大海景 仲搞咩泳池

Cls